{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056496",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5262&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여주 하늘이열리는 무인텔"
    },
    "text": "ムインテル到着後03*328*000までご連絡いただければ、入室案内をお手伝いいたします。 一部のホールインワン客室ではペットと一緒に宿泊できます。 ソルモロゴルフ場正門前に位置し、参加するのに最適な条件を提供します。 自由ccは3kmの距離にあり、金剛ccは7km、驪州ccは0kmの距離に位置しています。 プレミアム/ダブルホールインワン客室には2つのタイプがあります。 全ての客室には空の窓があり、青い空と星明かりを鑑賞することができます。 無人テルの内部に追加駐車スペースがあり、楽に駐車できます。 ネットフリックスとユーチューブ視聴が可能で、高級マッサージ機も無料で使用できます。 超高速光LANとWi-Fi、マルチ充電ポートも備えています。 防疫と防湿、防音に特に気を配っており、非対面サービスで最高のサービスを提供しています。 客室割引の積立クーポンも提供しており、ネットフリックスの視聴が可能です。 駐車場は外部に位置しており、20台以上駐車できます。 駐車場は大型貨物車の駐車も可能で、駐車スペースが広いため快適にご利用いただけます。 客室の内部にはネットフリックス、マッサージチェア、浴槽、ロマンチックな空の窓などがあり、プレミアムホールインワン客室には高級マッサージチェアがあります。 常に殺菌消毒を実施して衛生的な環境を提供しており、殺菌消毒されたホテル級の使い捨て備品と寝具類を使用して快適な宿泊ができます。 超高速光LANとWi-Fi、マルチ充電ポートも提供しています。 ゴルフ場に近いため、ソルモローccを利用でき、非対面対応サービスを提供しています。 ポイントクーポンも提供しており、貸室や宿泊に使用できます。 日中も宿泊が可能で、電子レンジもご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ムインテル到着後に連絡すれば、入室案内を手伝ってくれますか？",
            "answer": "はい、もちろんです。ムインテル到着後03*328*000までご連絡いただければ、入室案内をお手伝いいたします。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、一部のホールインワン客室ではペットと一緒に宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "ソルモロゴルフ場へのアクセスはどうですか？",
            "answer": "当施設はソルモロゴルフ場正門前に位置しており、参加するのに最適な条件を提供しています。"
        },
        {
            "question": "近くにどのゴルフ場がありますか？",
            "answer": "近くには自由cc（3km）、金剛cc（7km）、驪州cc（0km）があります。"
        },
        {
            "question": "プレミアム/ダブルホールインワン客室にはどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "プレミアム/ダブルホールインワン客室には2つのタイプがあります。"
        },
        {
            "question": "客室には窓がありますか？",
            "answer": "はい、全ての客室には空の窓があり、青い空と星明かりを鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無人テルの内部に追加駐車スペースがあり、楽に駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "ネットフリックスとユーチューブ視聴が可能で、高級マッサージ機も無料で使用できます。超高速光LANとWi-Fi、マルチ充電ポートも備えています。"
        },
        {
            "question": "防疫対策はしていますか？",
            "answer": "はい、防疫と防湿、防音に特に気を配っており、非対面サービスで最高のサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室割引の積立クーポンは利用できますか？",
            "answer": "はい、客室割引の積立クーポンも提供しており、宿泊や貸室に使用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 548,
        "QA": 462
    }
}